點解聖誕節英文唔係santa’s day

是性誕節吧
是sextan festival 吧